（高階謎語題）大家知唔知陳奕迅邊首歌係關蕃茄事?

兩頁內開估

粵語殘片？
茄汁污垢

唔係呢個係直情係蕃茄唔係茄汁

答案係陳國邦

屌你老母

不知所謂

苦瓜
大家都係蔬果

fuck你老豆 縮埋一舊

7.7

成本幾多先

葡萄成熟時
葡萄成熟會變蕃茄

why?

推

開估

如一根絲牽引著拾荒之路
結在喉嚨內痕癢得似有還無
為你安心我在微笑中想吐未吐（ tomato）
只想你和伴侶要好才頑強病好

咁叫高階,on撚9,成個弱智仔咁

估唔撚到就喺度發爛渣七頭

由手機 講到雞尾酒
由蕃茄 講到北美洲

不知所謂 陳奕迅

弱能嚟講算係咁
起碼佢識打字
原諒佢啦 好多弱能人士食橙都要人幫